各位巴絲有冇平靚正220v 轉110v 牛推介?

要2500w, 響鴨記睇咁大火數好大隻好重. 想問吓科技有冇進步咗有d 細d, 唔該晒